［新手］開牌占卜問事 （3）

只答自身事業/感情

問題愈清晰直接，答案愈明顯

請留低以下資料

User name:
所問何事: (一條問題，多過一條只會答第一條）
感情狀況（問感情需要留）: eg.單身/拍緊拖
職業（問事業需要留）：
性別：
稱呼：( 朋友點叫你)
會否比返feedback: Yes/No

星期日10/12前都比較得閒會盡答.
我需要既係各位既feedback同正評. 多謝支持.

Hyemi

男

感情狀況係點？

Dennis

會feedback

所問何事: 幾時會遇到真愛
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) 森美
會否比返feedback: Yes

唔知你有對象定無對象，拍緊拖定單身
身邊既人都好似比人mark 左
你就無乜興趣，有d意見

我前女朋友有左男朋友 但係我想等佢 佢值唔值得我等？
朋友叫我阿煒
拜託巴打！

會feedback!

李朋友
幾時有男朋友
單身
女
Tammy
Yes

暫時黎緊幾個月都未遇到住
可能會有d對象想試下了解
但後尾會覺得唔係個回事

所問何事: 會唔會讀到上番大學
感情狀況（問感情需要留）: 有男朋友
職業（問事業需要留）：學生
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) 花
會否比返feedback: yes

難d
個女仔覺得辛苦，有d野忍受緊
你就似乎有其他發展機會.

User name: 未了
所問何事: 同鐘意既男仔一唔一齊到
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：Jan
會否比返feedback: Yes

我是單身

暫時沒有對像...未來會認識到新嗎？

User name: 轉角有
所問何事: 幾時會遇到Mr.Right?
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：A____i
會否比返feedback: Yes

謝謝!

值唔值得你自己去衡量
但大家諗既野已經唔同
黎緊都係唔開心

佢有壓力，無乜feel

唔該晒大師

比較難
黎緊幾個月遇到既都係身邊有好多異性
而你又唔係話好有興趣

你都可以咁理解

姐係一齊番都會唔開心 ？

短期內好難一齊返

唔好咁急進，慢慢黎
而家關係唔係話差既，有交流
如果依照你原本計劃咁行就會變差

有人對你有興趣但你無feel

可唔可以描述一下個個人？

User name: 好人卡有限公司
所問何事: 嚟緊有無機會開展一段新嘅感情
感情狀況: 單身
性別： 男
稱呼：阿哈
會否比返feedback: Yes

感謝抽時間幫手占

User name: 為女死為女亡
所問何事: 2018有冇拖拍
感情狀況：單身
性別： 男
稱呼：草
會否比返feedback: Yes

agger

所問何事: 對心儀對象多咗d主動，想知自己同佢有冇機會有進一步嘅發展機會
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) 姑姐
會否比返feedback: 一定會

其實都預左會等 只係最近等到好傍徨 唔該曬巴打幫我占卜

User name: 慒智
所問何事: 同心儀對象有冇機會發展
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) wing
會否比返feedback: Yes

User name:
所問何事: 未來幾個月 會唔會遇到鍾意嘅人
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 男
稱呼：( 朋友點叫你) shaye
會否比返feedback: Yes

User name: 醜八怪
所問何事: 幾時先會有拖拍
感情狀況 單身
性別： 男
稱呼：( 朋友點叫你) ：Alex
會否比返feedback: Yes

Username: 你智商何在呀大佬
所問何事: 我大學最後有無Hon?
職業：學生
性別： 男
稱呼：老豆
會否比返feedback: Yes

Thanks <3

User name: 空白帳户
所問何事: 有無機會出pool 呢排啲桃花係點樣
感情狀況：單身
性別： 女
稱呼：krystal
會否比返feedback: Yes

User name: 粉紅色嘴唇
所問何事: 我將來會從咩行對，條路好唔好行
感情狀況: 單身
性別： 女
職業:學生
稱呼：scarlett
會否比返feedback: Yes

User name: 自斷雙腳
所問何事: 日後重會唔會同反岩岩分左手既女朋友一齊?
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 男
會否比返feedback: Yes

User name: a0 grad
所問何事: 我同心儀既女仔會唔會一齊？
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 男
稱呼：William
會否比返feedback: Yes

User name：橫山裕嫂
所問何事：同男朋友會唔會散。
感情狀況：拍拖鬧交中
性別： 女

成個人好灰

所問何事: 岩岩分手有冇機會復合
感情狀況（問感情需要留）: 單身，分手4天
性別： 男
稱呼：woman
會否比返feedback: Yes

User name:只因天上有
所問何事: 岩岩分手有冇機會復合
感情狀況（問感情需要留）: 單身，分手4天
性別： 男
稱呼：woman
會否比返feedback: Yes

User name: 一劍西來
所問何事: 最近上網識左個女仔傾左好耐 我地有冇機會一齊
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 男
稱呼：呀言
會否比返feedback: Yes

User name: 一直等緊
所問何事: 2018年遇到合適對象既機會係點？
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) :kk
會否比返feedback: Yes

唔該哂

所問何事: 最近有無有機會發展嘅對象喺身邊
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) K
會否比返feedback: Yes

User name: 日久見人心
所問何事: 想問黎緊新一年會唔會有機會拍拖
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 男
稱呼：fat
會否比返feedback: Yes

唔該大師

自己諗下去馬個時機
只可以話，睇唔到佢對你好有feel

牛高馬大
暖男

毒撚打手
幾時拍拖
單身
男
sunny

唔該曬

有機會既
但睇得出你唔係讀得咁開心
或者你都好擔心，信心唔係好夠
而家叫做岩岩好仲係個standard入面既
但唔會好順利，係要努力爭取的，加油

感情無得勉強

好難
你自己都打定輸數
佢又好保守，被動

最近會唔會有d看似玩玩既感情？

有機會，考試表現唔錯
但唔知點解你好無信心
調整下心情機會更大

所問何事: 我遇到真愛未?
感情狀況（問感情需要留）: 單身/
職業（問事業需要留）：
性別： 男
稱呼：( 朋友點叫你) ：PuiChing
會否比返feedback: Yes

朋友，好過hi-bye friend
唔會話好有feel, 其實大家唔係咁夾

無絕對既
佢對住你覺得辛苦有壓力
我建議你唔好咁急進
機會就暫時唔大

唔該晒
因為fail左好幾次,所以冇信心

最近好似無
前排有嘗試追一個
但感覺對方無咩意思所以放棄咗

User name: PTX
所問何事: 依家呢個係咪真命天子
感情狀況：拍緊拖
性別： 女
稱呼：阿念
會否比返feedback: Yes

你異性緣係咪都唔錯？
因為見到似乎有其他異性埋你身邊
係既話都有機會佢忍受既呢樣野

User name: munmun_
所問何事: 心儀對象點諗我 同有冇機會發展呢？
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：-
性別： 女
稱呼：Ting
會否比返feedback: Yes
唔該你

你可以留意下最近有無d 不了了之既感情
或者身邊看似已經有其他人個d
你會發現諗多左，跟本唔係個回事
個d 會有機會搵到你既mr right.
呢幾個月可以試下留意下

咁你諗下自己會唔會有d咩令佢覺得辛苦要忍受

無話你有問題
可以控制到改變到係你自己呢邊
你每行一步諗清楚少少先囉

麻麻地
可能會有d好享受既感覺
但慢慢會發覺大家唔係好夾

最近感情方面勁多煩惱，我唔知自己係咪仲鍾意兩個月前分左手既ex，定純粹唔甘心，唔知揾唔揾翻佢好
單身
cha
女
會俾翻feedback

好難
佢覺得你好悶
而你又成舊飯咁，被動
有機會有其他同你爭

比較難
都要悶一排
或者去外地搵下

三個月後

好!我會嘗試留意下
多謝你嘅建議

大師 真係準到乜咁
想問下可以做啲乜去改變自己或者令個男仔對我有feel ？？？同埋可唔可以講下唔夾既地方係邊？

中咗 但係佢係咪對我完全冇興趣?
我主動d係咪都係冇機?

User name: 深夜早晨
所問何事: 短期內身邊有冇對象岀現？
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 女
稱呼：Yan
會否比返feedback: Yes

唔係咁睇好
佢對你無乜feel
大家唔係咁熟

好難撻得著.
大家之間關係太理性，同個情字扯唔上關係
價值觀唔夾，諗既野唔同，步伐唔一致

現時情況黎睇就興趣不大
你主動d之如仲要佢覺得你唔悶

關係太理性係指？ 求指教
係咪無論做咩野都唔會撻得著？

我副牌最多睇半年
暫時都係唔順利
好難發展到，有機會嘈交收場
暫時調整下自己心態先
你情緒都麻麻地，比較偏激

Thanks

無乜感情元素，好表面
入唔到內心世界，公事上既交流
你有野想做可以試下做既

佢對你係咪好主動？
反而你有野憂慮.
睇清楚d呢個人. 驚佢玩玩下

大師 如果係你會選擇做啲咩？
唔係太知點樣岀手 怕朋友都無得做

咁係咪要了解佢既喜好先?
你有咩建議?同佢保持朋友關係?

都明嘅，人走茶涼，邊有咁易翻到去，我諗放低揾個個會好d

所問何事: 未來三個月同男朋友既感情發展
感情狀況（問感情需要留）: 拍拖但冷戰中
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) 金
會否比返feedback: sure

所問何事: 呢個男朋友值唔值得再繼續落去？
感情狀況（問感情需要留）: 拍緊
職業（問事業需要留）：/
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) 敏
會否比返feedback: Yes

有勞樓主

感謝幫手占左
自己應該仲係等留係前度到

我見到你呢段嘢我好想喊 多謝你

User name: Lin球大戰
所問何事: 同新識果條女有冇機
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 男
稱呼：Y
會否比返feedback: Yes

對我唔算主動 唔會特別搵話題whatsapp我
反而如果相比應該係我主動少少
有憂慮係中嘅 之前有諗過放低佢
但都係唔得 跟住慢慢有少少少少發展咁
另外我哋背景同將來都冇乜相近嘅地方
呢個都係我擔心嘅地方
至於呢個人老實我唔係好睇得清
一時成個傻仔咁 一時就好理性答我嘢
係咪玩玩下真係唔知 但可能受過傷所以好保護自己(?) 唔知佢想唔想投入下一段感情 所以我都好迷茫 唔知應該迫自己放低定保持住呢段關係

黎緊12月尾會去日本 2月會去台灣有冇機

User name: 沉默的毒毒
所問何事: 我依家鐘意既人究竟點睇我 放棄係我唯一選擇？
感情狀況：單身
性別： 男
稱呼：火
會否比返feedback: Yes

點解無左我既

User name: 愛麗絲逃避現實
所問何事: 同男朋友會唔會長
感情狀況（問感情需要留）: 拍緊拖
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) ：Yan
會否比返feedback: Yes

未拍過拖 想知幾時先會到
單身
Sex: 女
Name: Jan
Feedback: yes

Username: 唐亦琛sam哥
未拍過拖 想知幾時先會到
單身
Sex: 女
Name: Jan
Feedback: yes

User name: 沉默的天使
所問何事: 幾時搵到互相鐘意既人一齊
感情狀況: 單身
性別： 女
稱呼： 阿白
會否比返feedback: Yes

星期日10/12前都比較得閒會盡答.
我需要既係各位既feedback同正評. 多謝支持. [/quote]

其實情緒好左好多 只係一提起就仲係未放低
下年都係唔順利真係灰左
始終今年好大期望 而且差唔多成功 但都搞到咁
點都好多謝你先

[quote]User name: 沉默的天使
所問何事: 幾時搵到互相鐘意既人一齊
感情狀況: 單身
性別： 女
稱呼： 阿白
會否比返feedback: Yes

吾記得del走

Thanks巴打

我表示過我鐘意佢 但是人地當我係妹今
想盡量慢慢放底
我想搵到個鐘意既人 陪住我 在我身邊
想知道桃花係點
吾該你 幫我占下

暫時都係傾下計先
計就應該會同你傾，再進一步就難講
試探下睇下反應

有機會咪傾下計. 表現下自己，
都係要慢慢黎，無話一下子變到
因為佢覺得你份人悶又古板.

總之睇清楚呢個人，了解清楚呢個人先
有機會只係激情，玩完就走
或者有排拖，唔會同你落實呢段關係

User name: 馬拉糕好好味
所問何事: 幾時會遇到個我鍾意而佢又鍾意我嘅人？
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼： 通常叫全名（唔爆得全名 ）或者Hey
會否比返feedback: Yes

所問何事: 請問心儀對象點睇我同對我有冇意思
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) kim
會否比返feedback: 會

唔該你

第二條問題黎
不過依照上一個牌睇都唔易發展

User name: 小心睇車
所問何事: 幾時搵到女朋友
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 男
稱呼：Leo
會否比返feedback: Yes

感謝

唔該曬你

機會微d
唔知點解都拖左好耐
可能中間會有d消息，之後又無左

未必話好鐘意
有機會係d麻煩友黎，小心感情糾紛

暫時麻麻地
無乜對象對你有呢方面既諗法
但係你似乎會有鐘意既人，仲要唔止一個

機會係有既
但你好似好孤立無援咁
而家係有d著急，但之後又等運到咁
加油努力啦

麻麻地
可能會有人對你有興趣既
但佢成舊飯咁又被動
你唔會鐘意佢

機會唔係無
但佢對你五時花六時變，一時一樣
有排拖

唔明你問咩
從事邊行？咁闊占卜好難答你
問某個行業岩唔岩自己會好d

有機會
佢都仲有野留戀緊
試下氹下對方

難d
都拖左好耐下
佢對佢有點意見，覺得你唔好

而家應該和好返？
不過我怕你地又會再嘈多次
同埋你男朋友有想走既心態

暫時好難，似乎唔係和平分手
你就仍然好想同對方聯繫
佢就唔多想理你
之後關係會無咁疆既

Thank you👍🏻
唔算和平分手，我一路都好想出去見過面傾清楚。但佢就真係好絕情連傾既機會都唔比，佢覺得我係點就係點。

想問下過一排冇咁疆 大概係幾時？係做番朋友嗎？

好準
佢可以前幾日買糖水俾我
今日又完全唔理我咁
有冇d乜建議
睇唔睇到佢究竟對我有冇意思

thanks
我想再排隊問下，今年有無機會去到外國讀master

User name: 傻佬整蛋糕
所問何事: 太監仔會唔會返嚟？
感情狀況: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) : 皇上
會否比返feedback: Yes

謝謝ching

喺咪即喺我單方面有幾個鍾意既人 但人地就對我冇feel?

和好又想走？
真係琴日和好返，之前都鬧過無數次，每次都係我迫佢挽留我，我仲好鐘意佢但覺得佢唔愛我嗚...

咁我問返愛情 得唔得？ 我幾時先有拖拍？

[quote]
只答自身事業/感情

問題愈清晰直接，答案愈明顯

請留低以下資料

User name: 黃身紅衣大叔
所問何事: 幾時先拍到長拖
感情狀況）: 單身
性別： 女
稱呼：Winnie
會否比返feedback: Yes

皮已正 加油絲打

User name: 大嫲
所問何事: 做啲乜可以搵到soulmate
感情狀況：單身
性別： 女
稱呼：WK
會否比返feedback: 會

都幾準 我都知有好難
其實我同佢個距離我差幾遠

User name: 雞蛋與羔羊
所問何事: 同呢個男友三年內會唔會結到婚
感情狀況: 拍緊
性別： 女
稱呼：狗狗
會否比返feedback: Y

User name: 大耳牛
所問何事: (一條問題，多過一條只會答第一條）幾時有拖拍
感情狀況（問感情需要留）: 單身
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) karen
會否比返feedback: Yes

咁我同佢係咪無咩可能一齊？

唔該晒

麻煩友係指佢本身性格 定佢會為我帶蒞麻煩 所以有感情糾紛？ 感情糾紛係指我會發佢爛渣定會變成三角關係

唔知噉feedback得唔得

所問何事:同前度有冇機會一齊返
感情狀況（問感情需要留）: 單身
性別： 男
稱呼：阿霆
會否比返feedback: Yes
唔該樓主

User name: 螢火飛不回的過去
所問何事: 會唔會同ex聯絡一齊返？
感情狀況: 單身
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) : 大佬
會否比返feedback: Yes

User name: 完sem未
所問何事: 想知男朋友點睇我 對我感覺係點
感情狀況（問感情需要留）: 拍緊拖
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) Ling
會否比返feedback: Yes

我有大賓周

我事業要捱到幾時先會成功

做音樂 作曲編曲多

雜兵

會feedback

感謝巴打

User name: 日日想放假
所問何事: 同現在既男友仲可唔可以行落去？
感情狀況（問感情需要留）: 拍緊拖（但轉淡緊）
職業（問事業需要留）：
性別： F
稱呼：Nie
會否比返feedback: Yes

廢廢天下
想問感情 跟住點做好
男
單身
Billy
會feedback

User name: 小妖怪
所問何事: 佢係咪鐘意我？
感情狀況: 拍緊拖
職業（問事業需要留）：
性別： 女
稱呼：( 朋友點叫你) : Tung
會否比返feedback: Yes

Thanks

問清楚啲，佢係純粹flirt下我定鐘意我

唔好意思 打少左野～佢對我有無意思

3個月內，不過都仲會惡劣一排先
會有返少許聯繫既，會應下你無咁決絕

佢對你就係咁變幻莫測
好視乎佢心情係點.
佢主動d個陣你可以試探下既
好睇時機好難好實際講到有咩建議

或者你身邊都多異性出現
都會有d火花，但最尾都會不了了之

唔該哂
大致上幾準 我地的而且確發生左某樣野而分手，之後一直以黎得我單方面想同佢傾清楚。而佢就決定哂所有野咁。

做唔做得番我已經冇再諗喇，其實實呢種情況係咪已經可以放棄

佢個心態係想走
所以我都好出奇點解你地岩岩會好返
黎緊又唔係話好惡劣會分開
大家想溝通，溝通得辛苦，有怨言
而你就成日想人氹

都遠下
你成日15，16咁又去又唔去
唔知你想點

你都唔鐘意佢

似係為你帶黎麻煩
類似曖昧玩完過後唔認數個d
小心嘈大穫，打教

要係呢幾個月內就好難
因為佢個心態係，唔會再做太多既野
就算佢之後願意有返少許聯繫
都係依照呢個心態

User name: 大碌蔗
所問何事: 同而家有好感嘅男仔有冇發展機會
感情狀況: 單身
職業：學生
性別： 女
稱呼：Ching
會否比返feedback: Yes

大師又係我 多謝你上次既提議
你上次叫我試下同佢講下野先 但唔知點入手
所以想問多次 係關於個男仔對我既印象
希望知道多少少可以發展得好啲
再一次麻煩你 如果唔可以再占就算啦

所問何事: 我中意既男仔係點睇我？對我有咩感覺/印象咁？
感情狀況: 單身
性別： 女
稱呼：christine
會否比返feedback: Yes

唔該巴打

有啲準
好返係因為佢過嚟樓下搵我，我同佢一五一十講清楚我嘅感受有幾唔開心好想分手，但佢基本上唔係點出聲，剩係攬住我，幫我抹眼淚，問佢係咪仲鐘意我就會答：梗係仲鐘意啦。
我其實仲鐘意佢唔想冇咗佢，但成日覺得佢唔愛我，而佢又話過鐘意我嘅原因係因為剩係得我有得俾佢揀 又話自己邊有得揀其他人

太多因素導致心理唔平衡... 好想佢花多啲時間陪我但佢份工成日ot... 又唔會主動搵我whatsapp 我...

其實我想問佢想走...係咪即係已經唔鐘意我... 咁留住我做乜....

暫時麻麻地 即喺大約去到幾時? 或者咁講... 幾時先會好轉 或更好既有拖拍?

睇唔到佢有無仲鍾意你
只可以話，佢心態傾向決絕唔講感情
或是佢有野決定左，再係咁佢就會走.
諗下點樣溝通得好d, 嘈交磨蝕緊一個人既耐性

呢三個月會係咁
三個月後既野三個月後再問

User name: 路易十三溝蔗汁
所問何事: 同而家鍾意嗰個女仔有冇機會一齊
感情狀 單身
性別： 男
稱呼：Dennis
會否比返feedback: Yes

咁我係咪泥緊個幾個月都唔會有男朋友？

唔該哂

唔該大佬！
係呀啱呀，好孤立無援。
我係鬼佬地方讀文科冇group project，週邊啲鬼妹鬼仔又難R friend。
咁其實所謂有機會姐係點？50 50咁？
係都有啲著急，都希望之後真係有運到啦
Thanks again

打交噉大件事

如果已經遇到嘅 要控制好情緒